香港警察執法有感

講得幾好 講左軍用同警用子彈嘅分別

聽日見！

我要見到915 post 上熱門
唔該每個915 post 定時去推

大家堅持好嗎？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告